點解仲有人買A6500

買左都冇鏡用

shutter夠快喎

a7咁撚重咁撚大部

啱呀
諗住遲啲升ff呀嘛
Apsc插2470用住幾年先

Sigma 三寶
16mm f/1.4
30mm f/1.4
56mm f/1.4